有冇ching喺加拿大讀書

可唔可以分享吓你啲經歷

諗住去邊個省？

溫哥華 UBC

邊個faculty

加拿大留學生交流區 1

Science chemistry

我今年升中五咋喎

ubc好多神人+要求嚴謹+易被人drop
所以上到去就要努力

Thx ching btw
點解外國啲大學學費係寫四年加埋個數

因為某d科要year1先可以tran過去
我有師姐係UofA讀左10年先grad

正常人嘅歡迎

小弟讀緊 chem bio M2
Chem 最好 數都唔差
有咩推薦

讀緊UBC here

嗰邊一年生活費幾多1

Um其實都幾depends的 不過UBC year 1 if住hall嘅話佢會焗你買埋meal plan所以唔使擔心食嗰方便搭車都係學費包埋
出街食大概10-20 CAD (60-120 HKD)

一年支出大概幾多包埋學費
220,000夠唔夠埋單

我都想搭單問 去Quebec 讀書/生活係咪基本上一定要學法文

yes

去到果邊先學會唔會太遲

同埋如果中文同通識得2
Best Five55555有冇機會入到

可以上加拿大高中先

唔得中文至少3